一人一個唔會講但係公認嘅道理

沖涼嘅時候屙尿
我啊媽係女人

我好靚仔
問親啲人都唔會講，但係事實嚟大家有眼睇
得我照鏡嗰陣會讚自己
上次問個靚女我靚唔靚仔，佢頭DUP DUP面都紅晒又唔敢講
點解冇人會講嘅屌

連登仔嗰個身高米八
月入50,000起跳

搭電梯要靠右

請睇睇我 d post，其實好多內容似國王的新衣的故事

因為我一無所有，所以我無避忌咁講出

打邊爐最尾先可以食公仔麵

坐車一定坐司機個邊

靚女唔屙屎

潛規則？
先落後上

精神病去睇醫生啦

冇

嬲撚到震

食完公仔麵先落雞子

女老細一定係好撚情緒化

只要夠契弟 香港真係遍地黃金

咩政府部門全部都係狗

識人好過識字

搭巴士果陣 一定係坐晒2連既吉位先會坐有人係格黎既位
除非同fd/識得既人坐

落雨唔可以叫炒蛋

0分